C朗肺纖維化仲學人游水？

我睇中立場同毒果下面啲comment都話C朗中武肺球員生涯已完，個肺咁大獲都仲走去游水，唔驚咩

都搞成咁，想做咩就由佢啦

1cm都跳唔起鳥

超人體格，中完好似冇中咁

唔會佢一定係死頂想我地放心

Djokovic唔係中武肺已經贏左法網

職業生涯又添一冠
你叫小花點追

跳唔起
唯有向水底發展

踢唔到波，唯有學潛水

武肺係牙朗面前
is a joke

可以逆轉

成池毒水

都無落水,坐下姐

個身型真係男人嘅終極夢想

想含

兩個鐘就好番啦

個身型真係好正

有咩用佢以後跳高得返1cm點頂頭鎚

頂佢老婆對波頭槌is ok

踩低個地球咪得 唔一定要跳高

不如你直接話佢命不久矣啦
想玩膠又唔好笑

輸左比拿度喎

...

影相上grindr約炮啫

流感黎姐 你去公眾泳池仲多啦

唔識字

明明係浸水,唔係游水

真 見到C朗咁真係笑唔出

個肺好慘 無了作用

the rock中完武肺連道鐘閘都打爆
對C 朗濕濕碎啦

感冒都唔會冇症狀
呢個垃圾中國病毒廢到可以冇症狀，啲恐懼撚黃絲真係精神病

好多球員都中過
足球籃球都有
全部都好似冇事咁...
有啲中咗之後好似勁咗...

但睇落條J好似有啲細...

定係女人嘅終極幻想

個春袋ok大
但條J縮咗小小

笑死 同你個名相映成趣

一定係逆行時影既

牙朗勁到可以感染翻啲病毒轉頭

跳唔起1cm啫，但唔會游唔到水㗎

影吓相啫
浸下腳咋

牙朗勁到

咪又係佢屋企嚟

真係勁撚到喊
一半都好

佢d肌肉硬繃繃咁, 一定為左影呢張相而死頂得好辛苦
唉仲要強顏歡笑 諗到佢以後只可以tap in無得再屈彈跳力就心痛

牙朗果然球王 仲有得游水咁勁

匈牙利游開水個個就出哂事 垃圾

武漢肺炎｜男子200米蝶世績保持者 20歲米拿克確診後肌肉嚴重流失

The rock中完之後仲可以徒手拆咗個大閘

老友 我笑到好似弱智咁喎

咁樣體脂會有幾多

CCTOY會話人哋有專業醫療團隊咋
總之普通人中就必死無疑

messi又要自己中一次鬥邊個快D好
決定GOAT地位

Blocked

佢個肺打個五折都勁撚過你

戴巴拉都無事啦

個個球員中完都無事啦

所有男人睇見都會

個泳池細到

of4喇。患上世紀絕症。人生玩完
仲要咁自私唔帶罩
佢好彩唔係香港昨
俾人批鬥死左喇。

cls 係咪錯位咋

玩撚完 人生已完

6-7%

可以減肥

牙朗啲肌肉好核突 完全唔好睇

牙朗見到Master Wu d徒弟都自卑

之前有人話佢地連dips都做到

慘
個肺無左3成功能

最強壯的全能運動員，不藥而愈

呢下應該前無古人，後無來者

佢下面班觀眾同右面一樣就知改圖

去錯泳池

廢先會中
超人體格先唔會中

做 Herbalife 代言人食咁多免費營養奶粉都中

On9 發燒冇咩胃口 食少左野瘦左就話人肌肉嚴重流失

起碼冇9成啦 肺花晒

所以球王就係球王

擺明係心理壓力搞到咁啦 啲傳媒又中意吹大啲散播恐慌
當佢知最多只係強流感 心態正面就好快好返

好想揸下佢對波

Ching sick ball
利申：飛機

落水唔洗跳
無影響

佢肺花左

跳唔起１cm姐， 但橫向游水ok的

佢做鴨都發到達啦

冇改直播系甘

佢可能係因為見到戴巴拿中完武肺之後勁咗咁多，自己都特登中吓

終於有原圖

中完肺花晒 屌都冇力屌啦 邊夠氣同腰力

屌你大陸人，想洗腦改口叫新冠？

抵佢做到世二，實至名歸

牙朗中完可以原地跳過個大閘

趁仲游得好游喇

醫學上佢係一種冠狀病毒

越嚟越大隻
係未諗住向bodybuilder方向發展

cls咁高

Just a flu

未中就跳到米8米9，宜家得番1cm